好撚認真 500萬HKD Cash 應如何自處

本身炒牛熊炒油 十皮野推到3球野，老豆見我好勁咁俾多兩球野玩

但自己知自己事，咩基本面 ta etc 完全唔精通

有咩穩陣玩法可以利用依500萬？

本身諗住同埋全家人一齊移民
但諗諗下都係放唔低依到

又想滾大舊錢

有無人有同樣惱？ 講就講cash is king, 但點操作就未有主意

算鳩數啦你

再作過啦

捐晒佢

好人一世平安

被起底警務人員：警方資助更換車牌

有你爛j ok?

0分重作啦戇鳩仔

貪字得個貧

用3球再推搞撚掂啦

開個post認真討論係有你依啲傻鳩影響討論
真係屌你老母 已block唔洗煩

你自己戇鳩，屌人戇鳩

推多野上90m啦

其實500萬真係好撚少
不如你玩埋權推到上800萬 再加埋你老豆再欣賞你比多200萬
夠1000萬先上黎問

9號德甲開鑼一野轟落去拜仁

too little can't do shit

咁認真 貼張圖出嚟再討論啦

移民

推返落十皮，老豆見我咁渣俾double俾多四球野你玩

你真係肉酸啦

戇鳩仔，你同類喔

hkjc
星期三 第6場 四連環 2 5 7 11

咁勁緊係繼續炒

移民台灣

有倉有真相

圖啊垃圾

不賭便是贏

Now is the time
All in 3175

過大海推3野 推到4000 萬移去加拿大

吹水大會又黎

貼倉啦on9

買Amazon打暈自己十年後先睇翻

好撚認真 5M HKD真係好少 PB Account都開唔到

夠十億再出post 啦

做生意

500萬想全家移民，泰國都未必得啦

香港有7份1人淨資產超過1000萬，就咁計齋連登都至少幾萬人有，得嗰500萬唔好衝出黎啦

利申：窮撚

開班，學龔成咁收人2皮野一個course。包你自己變10倍股

我會隊晒落ba, 年尾一定返200

你想短炒定點？短炒都可以好穩定

你話本身本大 贏300個我信 十萬上到300 但乜都唔識？

再作過

三月頭不斷追牛 計埋孖展差唔多

追熊sor

計埋負油價個晚既put 真係好易搵

等陣貼acc

咁易推上500萬，推返落10萬壓下彈弓應該可以再上多啲

咁繼續啦 問咩 當你第一注all in 番幾番 30萬 唔怯

50萬 唔怯 100 唔怯 200唔怯 400唔怯 做乜鳩500萬就黎怯？？

lm，仲要孖埋黎玩

有冇諗過你就係唔精通分析方法先贏咁多

拎一球去炒，其他留住

10皮賺到300萬
宜家同我講唔識點用500萬

你搞笑渣？10個 推上300 個 都唔識再點玩落去？
上黎連登問都預左無人答到你嫁啦 答到你又唔會跟
不如 拎多10 個玩下牛熊 追沽下期油咪算 話唔定你又推到300 個呢 個risk又低d 輸左又唔會肉赤